[年經]有冇人好憎D廢老用肉身擋巴士之後上車?

好撚憎，阻住全世界放工
廢老做乜都係啱

個個站都有件廢老咁玩嘢
擋係巴士前面
個司機想扮睇唔到 開車都唔得